人大咗,發現...

真心朋友買少見少

我斷晒貨先發覺

人越大，就越多私隱嘢，又知道圍內好多八公八婆，唔可以立亂將秘密話俾佢地知，久而久之，就慣咗將心事收收埋埋